7000 list last check

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1710
主機板
- MSI B350 TOMAHAWK AM4 ATX $850
顯示卡
- Sapphire Nitro+ Radeon™ RX 580 8GB GDDR5 $2190
RAM
- Corsair Vengeance LPX 16GB (2x8GB) DDR4 3000Hz C16 Red $1120
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $439
SDD
- Samsung SM961 256GB $1,188
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $329
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $138

主要for打機 睇片 ps

Display card可以轉msi gaming x，散熱同用料應該好少少

AMD 既底板同RAM好貴
減低晒買既意慾

同我度緊張list好接近
但係點解老母板唔揀Asus or Gigabyte?

其實都係個人喜好
佢要壞你都冇得避

d 人以為某d 牌唔會壞

你話AMD用貴RAM都正常,真係最好配DDR4-3200
但係講到底板,同Intel比真係講唔上貴

ok 唔該師兄

轉黎塊版會唔會好啲?
ASUS prime b350-plus

屎眼石pro4

但係功能上有冇唔同?佢貴多兩舊水咁滯

自膠 以為係mATX板

會比黎塊好?

最後版本
CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1710
主機板
- ASUS PRIME B350-PLUS AM4 ATX $870
顯示卡
- Gigabyte Radeon™ RX 580 Gaming 8G $1980
RAM
- Corsair Vengeance LPX 16GB (2x8GB) DDR4 3000Hz C16 Red $1120
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $439
SDD
- Samsung SM961 256GB $1,188
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $329
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $138

喂 聽著
落到腦埸醒定啲
唔好俾sales疾一疾就改list
隔離post有版你睇
唔好做水魚

7k list 求評

我諗住T記出機出機窩 btw唔該巴打提醒

本身冇光碟機 ?

有啊 不過電腦啲嘢唔熟 驚整壞

壞左先買啦
你原先dvd影張相 睇下插咩位
自己跟住插

加加埋埋8k5 邊有7k